[分黃藍第一步] 支唔支持五大訴求 所有youtuber都係咁話

如果藍絲既 點會支持查警暴
如果係收錢帶風向既 係人都知而家police state 敢屌林鄭都唔敢屌黑警
如果佢要偽黃到咁既 咁都唔係咁簡單分到 需要時間去證明

lmk夠膽講句五大訴求缺一不可既 我就先當你淺黃論 之後再睇你表現
(應用於所有youtuber)

當然 表埋態落手落腳好似大j果類咁深黃咪幫埋你刷view
會講五大訴求既先加入 [可以睇] 既watchlist

再講 藍絲youtuber邊夠膽講支持普選
完全違反中央既指令 直接封殺你都仲得

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)